泛民左膠非淺黃亦非深黃，而是"假黃"！是抗爭者團體內的致命毒素！

假黃實藍

唔撚割 吹鳩?

分化撚

拉

On9 po

不過講真
議會裏面都係靠佢地

瀧sir
乜又係你

所以咪衰咗幾十年囉